想配副眼鏡粗用

依家用緊新輝,依家副爛爛地
下年睇眼科,所以想配副眼鏡粗用
想問owndays 好唔好??

睇完眼科先去new black optical 買眼鏡

唔好幫襯egg/zoff/jins就得
藍店紅店不在講，品質都唔好

不過如果目標係1000內配到架連鏡唔少黃店都做得到
不妨去唔同地方睇吓同格吓價

心水係owndays

咁就go ahead啦
呢個價位佢ok的

不過依家生意難做，好多巴絲話會係咁叫你升級鏡片
你企硬唔算就ok了

粗用一定係jins. 不過係日本jins配

想個佢驗眼同鏡片得唔得

本身好有心搭車出去專登幫襯黃店，
講到明粗用最後推介我買咗款自家鏡框話好耐用，
結果唔夠半年又甩螺絲又變晒形

最後都係屋邨啲街坊眼鏡舖最好，
(唔係藍店起碼）
粗用咗年幾都仲好實淨。

標準嘢
正常用ok

咁流

咁多間連鎖owndays 算係咁
鏡框同鏡都幾好
但服務一般般，好求其，位都唔幫你較下
反而藍店既egg, 同zoff 服務幾周到
夠細心，但鏡片同框都麻麻地

係香港配d架好多都半年貨仔.

係日本jins配5000~6000 yen 2副,粗戴到PK都無野.

陰功

土炮嘢嚟講Nagasaki 算襟
好多細路戴兩三年都仲未爛

細心周到有撚用咩

眼鏡都唔撚識較，成日要我執手尾

我反而去owndays 無幫我靠
去zoff 同egg 都有較

邊間？

咁要考慮下

Google搵到間
荃灣南豐中心康明視力中心好似幾好

速食店較眼鏡
海軍鬥水兵

幫襯黃店 very good!

呢間比黑警搞過

Genic 旺角top有 黃店黎
服務幾好 鏡片都唔錯
我最近配左副1000鬆d
鏡框690 鏡片要左藍光加500
正常鏡片補200

樓主去唔去傲瞳配

睇個別鋪頭 依家owndays 好似都白紙多